唔止要佢封關 仲要真雙普選呀

唔好唔記得呀

開關攬炒

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次